明天就剝牙好L淆

明天就剝牙好L淆

而家等剝好L淆x2

咁夜仲有？

掉那媽
頂硬上啦
辛苦一陣
就解脫